Apple 我屌你老母啦

啲QC差撚到閪咁

買親每一樣嘢都壞，仲要唔止壞一兩次

明明已經𡃶住用，仲𡃶過自己個春袋

都係會無啦啦壞撚咗

最癲試過買翻嚟一個就壞撚咗

執柒咗佢啦

嬲到打錯字

ifanboy 只會負評，不敢辯護

Steve Jobs死唔眼閉

好奇一問，你壞過咩同點壞

激到佢喺棺材度彈翻出嚟

全部QC問題

iPhone 6s 買翻嚟就壞Sensor ，唔識自己熄mon

iPhone 8 升級iOS，升級磚咗開唔翻，天才話燒底板唔好彩冇得救，唔係人為

新MacBook Pro 壞Keyboard，呢個佢自己都認，壞咗兩次，然後突然連mon都壞埋，都係冇人為因素

仲有好多不能盡錄

樣樣都壞有無諗過係你有問題

可唔可以教下我

錫過自己春袋咁撚癲

屋企齊晒成條product line, 冇你嘅情況出現
你臭手啫

咪話𡃶住用，滴水不沾，Keep住清潔，跌都冇跌

買翻嚟開箱冇耐就壞又關我事

有冇一件Product係未整過

可以教你閱讀理解

我部iPhone同我上山下海，又試過喺電梯飛落一層樓都冇事

你喺電梯飛落一層樓有冇事

除咗5s天線壞咗比我廢左之外
全部未整過

點解Apple 要對我趕盡殺絕

Your face

學生錢好呃啲？

唔知
但係我部X喺碌架床上面跌落去三次都冇事

佢咁矮跌落嚟

連Case都碎曬

同機唔同命

啱 我祼跑嘅都冇事

部MBP買左一個月條TOUCHBAR就壞撚左
屌

一個月未過保還好

我keep住壞到過保養都仲壞緊

iPad iphone全部壞開機制

用咗5年apple野都未搵過天才整野

香手

好多人都冇事，樓主條命生得咁差，好心就快啲去投胎重新做人

你都真係幾慘 用佐咁多年 唔計跌爆MON都係換佐一次壞電

每一件，係每一件都壞過

知道自己臭手已經好𡃶住用

都係壞

邊度入紙

用家問題
用左咁多年都無事

QC問題

有部分瑕疵品流出市面

陳年IPHONE 5S同IPAD3

加埋依家部IP7+

全部正正常常冇事冇搵過天才

Apple真係好撚仆街 想換新野都搵唔撚到藉口

Apple真係好撚仆街 成日逼我換新嘢

我岩岩壞左nfc

用左咁多野都未壞過WO
iphone 4,6,7,X
imac, macbook pro
apple watch 1,2
apple tv
airport
airpods
未撚出過事

我部iphone跌過無數次都未壞

55

咪L用啦

人地又唔係唔換比你
嘈咩姐
利伸成屋都apple 無試過壞

任換又點，壞就係壞

之前整MacBook半個月冇機用

斬腳趾避沙蟲

66

似係人問題多啲

利伸我而家用緊map-book pro iPhone X 幾乎日日要check 野 用map-book 畫則圖 photoshops AI...電話成日打 上WhatsApp 都用左一段時間冇出現問題幾好用 屋企人都用apple 都冇出問題
會唔會係你問題You

胡說八道

MacBook Pro

明顯係佢地問題Them

我就覺得佢哋啲配置有問題 例如差電線

MacBook Pro散熱差，keyboard 廢

iPhone3gs出我老豆就開始用，用咗年半俾部機我，用多年半都冇整

iPhone4s老母用咗1年又俾我用咗2年又冇整

iPod5gen出又用到出6s先冇再用，3年又係冇整過

我6S出用到而家
未整過

買返黎部部機都有jailbreak過，由中二玩tweek改字都玩咗7-8年
一部都冇出過事，而家部jb咗嘅3gs都仲開到嚟用

我部MacBook pro介左個windows 用 部機熱到痴線

iphone 6s,7,x,mbp,ipad 全部都冇壞

真心唔明點解啲人啲機可以成日出入apple
我就11用到20都未壞過1次
係咪我真係咁好彩？

我有兩部mac 一部mbp 六部iphone (7, 8p, 6sp 6p, 5s x2)
全部現役使用中
全部冇壞過

係咪你臭手咋..

咁大個人我第一次壞充器就係蘋果
仲學人賣100幾蚊個？
IOS 升完變白蘋果

似人既問題多d
屋企有哂成條product line都未試過搵天才
部10仔仲要日撚日俾我冼落地都未壞

真係你黑仔，用左蘋果咁耐未試過整！

人地咁用，我又係咁用

又唔見人地壞

冇壞過

臭手到咁不如做多d善事啦
由SONY用到APPLE 次次跌完都正常使用無事發生

我都係全線蘋果但都冇壞過。但macbook pro嘅蝶色鍵盤真係出咗名易壞，之前買咗番屋企一個禮拜就入塵壞壞地，吹下佢又用得番

琴日部IP8PLUS 壞MON
搵IFC天才 2個鐘搞返好 服務幾好

我部MacBook pro 2012年中買，用到而家，係慢左小小
BTW想換，條touch bar好用？

你隻手臭用咩牌子都一樣

我唔信你錫過春袋

識唔識中文

我用左4年 一次都冇壞
係咪你運濟呀
用乜壞乜

我都唔信

咁佢話上山下海啊嘛，冇理由飛落電梯唔一齊飛

用左咁耐，我iphone,ipad,macbook除左電池老化同甩coating,真係未試過有其他問題

Same
老母一部iphone，一部iPad
老豆一部ipad
自己iphone加部air
全部都好正常

我覺得係你唔好彩

3年 Mac mini 3年5s
係得5s壞過指紋辨識

冇壞過，除咗ip5換過1次電之外

翻歸啦

諗唔到傾咩lul

心淡

有啲野 你愈錫住佢 佢就愈易壞 要比啲錯折佢架

idog會話你用家問題

見識到

對Apple 心淡

以後唔會咁𡃶機

我自己用啲野永遠都唔會壞, 老母細妹用果啲永遠一年半載就壞
講左咩自己參考下

我都MBA用左7年都未壞, 有時都想佢壞左可以換新機

關我撚事咩
屋企乜柒都apple用咁多年都未見過你所講既問題
你過
你唔係特別柒過人都唔會咁啦

我夠知唔關你事啦傻閪

我幾時話關你事

好多人部iPad Pro 10.5 一過保個mon有白印

如果係打手就慘
諗住出po唱衰萍果
點知個個都話用勁耐都無事
點同老細交待

依家關
笑柒左你個柒頭

On9仔你知唔知自己up緊乜鳩

我用咗蘋果野咁耐，一次都冇壞過。

iPhone 7用咗兩年 未去過整

利申：ifan

咁多APPLE野都壞..即係你時晨同APPLE唔夾..
快手轉用samsung, LG, lenovo..
睇下到情況係點..

陳年手機同電腦就賣/掉左佢啦..
咁耐都唔壞你當電子野可以用一世...
膠都癈事俾...

iPhone6後期裸跑粗用都冇事
iPhone 8 ipad 都全部正常冇問題
自己檢討下

全部唔過2年，點陳年

好地地更新個iOS 都燒底板，我可以講啲咩

6s 粗用，用咗兩年都冇事。係開始有少少lag

iPod
Airport
呢d超過十年都冇事

你都唔窮啦
又6s又8仔又新mbp
係你手臭啫

我曾經好鐘意，深愛著Apple

但係佢唔回應我嘅傾慕

冇圖 你話乜都得啦

八字唔夾呀，你都係去買返and機啦

利申：雙修，兩部都冇事

Apple野全部無壞過，想用到佢壽終正寢都唔得，佢就係唔壞...仆街

Touch bar版？

其實都係 我lightning耳機已經換咗4 5條 唔係斷喎
不過佢售後服務好 算啦

用左六年apple 只用apple 無一樣野無啦啦壞過 究竟你要幾黑仔先可以咁手臭

ipod classic ipod toucb ipad mini macbook air
iphone 5 iphone 6 iphone 8 airpod apple watch

部部都仲用緊部部都未整過...

樓主 d 磁場咁差你不如試試縮返入老母個西度隔兩日再出過黎會有改善。

佢條耳機一向脆弱架啦
用開apple 野都咁話

iPhone 5s 2年壞電
iphone 6s 1年半壞電
ipad air 2 3年半 壞mon
macbook pro 2016 with touch bar 半年 mon 死點 apple care 換左mon
算係咁啦 話佢好好又唔係 差又唔係
售後服務算幾好 有保包整

但係佢個插頭焗住我要用原廠
轉換好麻煩

點做到？

iPhone iPad iPod
Apple Watch
AirPods
Apple Pencil
Iphone都用過幾代全部都無壞過 所以不嬲都無買apple cares

柒頭不適合用i 產品

Lighting 轉3.5個條都係垃圾黎
藍牙耳機啦

完全係斬腳趾避沙蟲

想問樓主係咪係Apple store買

i瘋果然俾狗用

iphone 3gs
iphone 4s
iphone 6s
iphone 7
ipad air 2
airpods
apple watch 1
macbook pro retine 2012 mid
全部差不多一出即買 乜都無壞過

我又唔覺得係斬腳趾避沙蟲喎
起碼解決到個問題 又唔使用佢條咁難聽既耳機
一勞永逸 好過你係咁換線啦

係，全部新品冇二手

真係用咁多年都無你咁黑仔
樓主 應該係你太黑

性交可唔可以轉運

我買過所有Apple野都好come用

To be fair, 我買thinkpad, 自己砌既機都好come用
用過既Samsung, LG機就有問題

我部2017 MacBook Pro 夾夾埋埋整左三次 第一次壞Usb c port 第二次壞Usb c port 加mon 第三次壞ssd
Macbook 永不錄用

用macbook ipad iphone全部都冇出過問題

我真係覺得係用家問題
ipod nano ipod classic ipod touch, 小白macbook 到imac retina macbook pro 2016 iphone x 全部都無壞過 仲開到機喎

新macbook pro(有touch bar個部)唔出奇，識得兩個人都整咗1-2次

我6s一出用到而家都好順喎
不過係馬路跌爆過一次mon之後去咗換

利申 幾乎日日都跌一次電話 所以淨係爆一次mon對我黎講都算㩒用

我用過以下都未壞過
樓主好粗魯？
IPhone 3GS, 4s, 5, 6, 7+, 8+
iPad mini, iPad 4, MacBook Air

屋企人d apple機都冇壞過

我真係冇壞過

樓主今晚有冇心水?

極少壞
有用過好多代Macbook, iPhone

人黑無得講，我買過五六次都完全無問題

驘了

你MacBook pro 個mon閃閃下？屌，收我兩皮幾用三個月個mon出事

我之前6s死wifi，換左之後到而家暫時冇事

樓市去邊到買？

樓主*

Apple Store

咁樣，有黑影喺Mon下面

你邊到買？

睇到 Apple Store.

本身壞mon唔緊要，可以粗用住先

但今朝起身想用電腦，連WiFi都壞撚埋

想跳樓死了